[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3806）

Slow

快

球球cup佢老母

等緊足水15.5b

快手0 1大家開心

0-1叫爆區

無即場
訓得

數牙數角

屌你咩袁文傑

No goal

Gchi

成功丸2.5b

講完自己有冇笑

買角定0.5/1b好

天佑我城!

西乙冇即場?

又0:0

等乞

西乙咩事封

客fg

有無回血水

墨勝會絕殺5分鐘內

艾爾goal

西乙客goalllllllllllllllllllllllllllllll

澳假準備入波

一係冇入球 一係開客 主唔會開得出

半一

下盤gel定先
88

半一上盤

墨城入波啦屌你老母

艾爾半一

嘻

原本想買1800 8.5但封左

你講啊？

即場唔開

勝利快入啦dllm

fg gel

一敏有冇出水

數角數角 墨

頭先出埋場西乙水比u
話左有運都唔跟 88

睇盤手飛數 捉路

76' 0 1叫爆區

墨城個龍差d自爆

墨城 入未

黑鬼前鋒打完關斗。好似打完J咁無晒力

No goal 1.83

墨爾本假波

真係好on9

勝利炸完入返啦 好無

艾爾切頂埋半客，ok？

墨勝條友人地自爆都唔射過去

勝利入未

墨1-0

0:2ok

炸完對家入好基本

西乙11111111

澳洲波真係

客入完仲繼續㩒屌緊 gel埋都得

澳幾角

借左weland?

頭先話客fg就買角大

西乙做咩唔開

無得買

好彩封左買唔到半主

74

13 now

14.5s gel

落街買餸 返黎gel墨城

成功丸入3球

慘

墨爾本準備

好悶呀澳洲打毗 識入未

混沌重心？

澳假

西乙即場唔俾買

細波Gel得未

2.5s gel

西乙咪刷9.5s jumped

快手nba la

屌 on9西穴封撚到買唔到客fg

墨爾本點輸？？？

客入一球 主入一球 大家開心啦屌

西乙22222222

咁客入先ok?

主先Ok?

史詩重心 墨爾本

14.5b

墨爾本城入波啦 求下你 我願意用何君堯10年命去換墨爾本城fg

墨城fg 10 1 100

平手盤開硬和仔

Lm

me

奈

好

我

狗會做咩

睇唔到打緊fifa

木

LM

主fg

lm

澳假唔係和波咁on9呀

ok

Ok

抵la

我球！

有待公佈

琉球準備cup

仲要0:0和

一敏可唔可以幫手買個客fg

兩隊似係光速屌閪60分鐘，而家無力咁

球比多3球我

決勝負未 和波00走盤咁on9

笑死

失敗丸2.5b jumpppppp

澳職14.5b 未

墨勝黑鬼廢到

山形山神 3－1

入啦墨城仲係到妹

針

見有手足叫緊 幫手叫

一敏係咪買左澳假入球大

瞓撚醒未

華西31

西乙秒針 成功丸慢慢針

幫手叫下啦 買咗好多球球

勝利做乜尻啊

墨城入未

球cupcupcup

想買閪穴即場細

00未撚踢啦 係要屌先識入

唔勝利叫咩勝利

墨城入球
比多兩球角我

播返個後空翻
笑到我

而加係屌都唔撚入

角球去咗邊

成功丸呢

琉球比人cup我成日睇

我以為又入

14.5b jumped ?

0.5/1 3.6

勝利成功一齊失敗

說好了嘅客fg呢

頭先打左比東京個領隊 佢話事前夾好左 會開主其他

墨城好撚重飛 痴線

快了 85'

球1:4

錄音14

成功丸 勝利入未

all in 跟

哥利布朗fg

未驚過 球會5-4

巴打 你又輸

莫斯科14s

錄音我gel gel gel

我球仲讓緊0.5....勁到

點解西乙冇開

墨城入未 唔入踢黎做咩

西乙主隊幾勁

墨勝似送分

入未呀 好撚悶

弱智

好重飛 比啲信念

屌 打撚錯左 打左比第2隊東京 今次打返岩 一陣就5-4

01未 冇時間啦

狗會覺得中伏咪唔比買

墨勝兩次入波都offside

1-0未啊

84分鐘 冇時間啦
入波啦

14

無時間啦

快喲絕殺呀！

澳假入波未

刷角唔入波死全家

大岩蛇加注未

下盤日dllm

墨城fg

比多C

中

0:0 ft

收錢

墨城啪啪啪

發覺你買上盤冇win

快入啦

比多一個角黎

10

唔畀人買細

墨勝10

勝利fg 100%

墨城肯入波未？

1:0

成功丸3.5 jump

墨爾本刷角入波

72:0

報假死老母 賭乜輸乜

15ccc

炸

成功演入未。。。

100:0

15c 入埋波就好

14.5b goal!!!!!

14.5s 表示穩如泰山

1:0 cashed

12m

15c

墨城入下場再撐你

啲假真係Block極都有

咁撚多人報假

佢地冇買點輸

咩話0:0？

144:0

15c表示cashed

1:1

288:0

勁

576:0

墨城準備入

買盤既大家收錢gel

入一球啦屌

01未呢屌 叫左90分鐘了

仆街11倍冇入球唔係有呀

1152:0

絕殺準備

平手盤00，賭條柒咩

天佑我城

3.2

球球個種震撼防守真係

墨城ng
10 1 200

2304:0

我仲慘 買入球

墨城快入

絕殺未呀 是但一邊入波啦

50000:0

鳩屎！

界外球都唔識掉

後面有人同冇人冇分別

4608:0

係咪輸到傻係咁報假

我了

等絕殺一球

0.5/1

Me

218 5-0

咩話？澳假0:0

補幾

4

墨城加油好冇

9216:0

仆街，乜都輸返哂

8

屌你老母 5000本 過左幾日歐國 日澳假 馬仔 家陣得返300

16

補多90分鐘

補時都報假

報假咁好玩咩

澳假有咩可能0:0

00踢黎做咩

01未

快撚d啦成功演差你

墨城絕殺未

多小學雞

墨城絕殺未？

快撚啲入啦仆街

周時有啦 一係4567
一係00

今晚follow me

1-0

就係咁先撚到狗

0-1！

0-1 扮墨城叫

墨城力造00

入未呀dllm

墨城個30號廢到

絕殺未

半單刀炒高

0-0FT

開返西乙即場了

屌你老母 入一球都咁難

罰佢打返100次飛機先今晚

最後一秒入OK?

墨城然我派1 100

單刀唔中龍不如搵我阿嫲去聽

Hey

有

0:0 ft喇

大岩蛇屌你老母呀

西乙讓半一輸波

失控

Ft左啦 喺現場

00不如咪踢

有8.5

打比 0:0

01仲有冇機

比粒12碼未

成功演輸埋 88

食睪丸

跳樓了 88

千葉goalll

兩隊波都好撚廢

平手盤0:0踢黎做乜撚

0-1 ！！！！

西乙仲未半大

完

成功丸

千葉

1:5 我球勁到

全客fg 屌你老母墨城

琉球比人主場炒9

墨城撚狗

奧假居然00，唔係假都無人信

錄音1:5 宇宙飛船gel

打架 打佢老母

有冇西乙即場水

墨2本打架

細

FG針

打交又唔會有12m

腰斬啦屌

打啦打啦 墨2本一定打贏

死左兩件

澳假00 想輸撚死人咩

打佢老母臭閪

成班傻西

墨城RC

澳假真係最好睇

Var?

打交腰斬

絕殺var

都係00

墨城好重飛

0:0劇本

ok靠你了

腰斬啦

係咪你

全餐啦屌

腰斬，聽日踢埋1分鐘佢喎

var 咩

支持

屌你老母臭閪打架波打撚到咁明顯

睇下完場未

Real?

都話ft左

24m

01 絕殺大家開心啦

完左場啦

36m

墨勝12m

120m

1你老母2m 咩 on9完未

on9 00ft

嗌成場由1600-》1602 仆街

成班傻西 講撚左FT

屌 打走盤踢嚟做乜？

48m

240m

波台ching好幽默

屌你老母 澳假和波完場

小學雞報假好玩?

成班輸到傻撚左

連12m都要報假

波post啲人輸到傻9左

好撚好玩咩成家食撚屎啦屌你老母傻閪戇撚柒鳩痴撚線屌你老母返鄉下

成班on9當有趣

Var checking 12m

係咁咖啦 成班痴痴地

基羅納半一撚狗

最撚大獲我ft00都唔信

On9 波妹足成個下半場

你咩意思
即係串其他台嘅手足?

屌撚咗大岩蛇先啦

想知西甲咩盤

除左我 個個D 12M都係假報

最後一百都針了

華西3:1

我敏星期六賽事不敗

主追和先啦

入多200

12場作客贏得一場

綠陰 墨城gel

有冇手足玩開心鬥一番鋤dee

墨2本收錯

客讓？

贏半 半一
輸返角細

主讓

主讓 1.69

客開唔到實屬不幸

垃圾半一

有 食左幾條女

閪穴呀

1-1

日穴齊心下盤

基羅NG 1.4，可屌兩萬落去

最愛下盤

基羅納半場追和先

99:98

千葉快大波

基羅1:1

墨城ng
派一個100 頭十

角球 西 要了

屌你老母10碼來都入撚到

師兄

西乙半客6倍，仆街冇膽真係贏唔到錢

我了 補6分鐘應該有粒

咁就賺8千

係

我球反cup派iphone12

墨勝ng 10個 派 1 5000

0:0踢嚟做乜

係到做職乞咪得

17.5s 表示好舒服

西乙唔喺禁都半大唔到啊？

成年無見過你

報假多過討論

出水未比畜牲迫害

西色8.5？

好撚痴線 球球ban 落個龍門度

澳假15c完？

比你發現左
戒左一排賭

三門事件
記憶猶新

不要說了

4角

lm想知

睇西班牙佬落後要追仲妹妹下真係好易燥

0:2

千葉gel

我屌你老母唔好架得咁撚誇張啦痴撚線屌你老母十幾場未贏過

千葉gel到上天花板

澳16C完？

千葉 2.5 大 叫爆區

西乙2.5s頂撚著

79c完

15

97呀

64呀

想買反cup

千葉入多球好嗎

我咪出咗遷醃屎圓

屌你老母全家食撚屎冚家剷屌你老母食撚屎個仔生食屎屌你老母冚家剷呃撚左我仆你個街屌你老母臭閪屌你老母全家食撚屎冚家剷屌你老母食撚屎個仔生食屎屌你老母冚家剷呃撚左我仆你個街屌你老母臭閪

多謝

下場買咩

你已經被ban 了
禁言1000日

哎呀你早10秒貼唔得嘅我唔買呢場呀嘛

殺左13幾銀開心？

等你好耐

祝好運

殺咗13 400
之後比其他人反cup
同13一齊比人屠

冇人數角？

出水未

半大呀

ky 24小時on duty 數角

係改名做 屠13 啦
幾型

完場都係得4隻唔洗數

基羅針

KY點睇即場角?

0:0

miss左

@KY

我估8.5

大?

不要說了 垃圾波

gchi

西山

有無人有千葉2.5s 飛 可以post下

數角數角牙

艾爾切0:2

買咩呀

Yc

收皮啦

妹妹足球來源地 西班牙

Blocked 佢

角牙dllm

1-2

東京客其他未

個谷入面有幾隻賣料狗

半大咁樣輸

寶蛇屠到冇影？

仆街 咁撚多報假

all in 基羅2:1

bogo係另一個谷

波post不報假清泉報數
1

呀明亮兄由正數3雞幾又負翻4雞幾

我係波台風紀

買乜撚成功演 又無賭過

基羅NG竟然有1.5，青年人唔好再話上唔到車了

呢到無人識你

你！ 好在尾場雷拉何妖止蝕咋
喜奇

角真係好難玩

入在冊幾耐？

一年

首期都要成200萬
1.5 倍
即係要有133萬本
青年人可以再講上唔到車

下半場大家一齊數角

跟玩得硬5皮現代波膽 直接all cash買左樓啦

8.5 9.5 la

本多終勝

bb要食飯啦

我係ball po 乞咗層樓
等緊6sor 找數

乞到咁多 幫主

貝沙灣？

千葉easy gel

入返西乙主win
點都嬴

即場西乙 艾爾切第2球@4.00 重心

春蛇即場要咩

屌你老母失敗丸

@長井 玩幾點？ 跟你推十口

不了

與穴客ng?

千葉2.5細爽

刷角啦屌

閪乙快比多兩球

波po24 ，無人報假

一敏西甲9.5S應該穩
呢場我睇最多8角

1:1客rc主12m

Same road

又無角

角呢

似大波

主 cup 100%

noted with thanks

何以見得?

恰左陣 墨城00

西乙反CUP我扮狗叫

5555

?

5C

入緊7.5

100%?咁你係咪all in先

直覺

無人想睇

心靈8.5s

九點眾波台手足有冇心水？

皮膚都可以>100%
think out of the box
100%可以係好小

少

主隊輸撚左啦 廢到仆街

2.92 no goal

主隊有大岩蛇

角角角角角 齊心數角

咁撚垃圾都叫職業聯賽

客隊整多粒送佢上路啦

係囉

星期六 6 基羅納 (主) 對 艾爾切 (客)
細 [8.5 個] @ 1.48 $6000

西班牙角細聯賽

7.5大得唔得

買左一舊大

角球旗唔見左?

開到8.5大再講

都唔識攻

睇錯sorry

diu 仲補左主勝
點解事前佢可以讓1.71低水半一 憑乜撚野

足球 / 讓球
赫羅納
-0.25[0-1]@1.86 搵野叫下

知你肯定唔識西乙馬會咪精選場比你

真心痴線 冇球好睇

波馬 精選

7.5S入唔入

一敏反底

今日cs 執4注
obo map1w auti map2 w

憑佢聯賽主場第一

入

主有冇咁廢...

一日未完場, 一日都唔好慶祝住

7

7C

7c

連C!

無入

開始爆角

7.5 同1.5/2 b 㨂左1.5/2 b

穩啦

開多三角俾我

8.5b 快

9.5S

今晚lol點睇

77777

星期六 6 基羅納 (主) 對 艾爾切 (客)
細 [8.5 個] @ 1.48 $6000
頂撚住啊

屌你仲唔入
買注no goal燈到你入

我識打唔識賭

中柱 主盤可以收屍

9.5b重燃希望

9c收工

3c more

8c

88888

我欣賞你

diu爆角
主糕未

2c more

7.5b goalll

你好

8888

刷多幾個

9.5s痾屎

入波反杯啦

強心臟

敏蛇

入左9.5S 頂

我愛ky 我愛ky

狗撚到，叫人入7.5s，自己買7.5b

比多兩球啦

9點角大？

派我未？

再加注 即場西乙 艾爾切第2球@6.30 重心

星期六 6 基羅納 (主) 對 艾爾切 (客)
細 [8.5 個] @ 1.48 $10,000

點部署？

比多三角快

波到飛到

反底未。。。好想再跟你

是但一邊入多球

叫下姐我都冇買到

你又黎

主反cup 5抽1 100

好想睇敏蛇反底

OK

天台好凍

敏蛇9點買咩

主入未

可摸耳立即完場

呢場重心

個盤叫都冇得叫

7.5 1.75
8.5 2.1
9.5 2.9

角球 super dllm dllm

9.5b / 上盤

落返黎啦 比盡9c完

主一啲爭扎都冇

9999999

9

9C

Jump!

勁到

整多兩角快

9.5S練心

02

春蛇！ 中！

Cls

好悶呀

0 2 goall

艾爾

屌，點解我揀左買2.5b

我愛大岩蛇 春蛇

春爺

又中！

4倍Cashed

7.5 gel
8.5 gel
9.5 -1

一敏真係屈機 唔係講笑

大岩蛇,春忠兩大台柱合作命中率100%

角球 extra super dllm

我炸9你

網側

跟了多謝

佢買咗咩

同我立即停角 我屌你老母

基羅納

9.5s

9.5s 好似

9.5b 我買了
你話呢

仆街 咁JUMP了

ME

抵基羅納降班

dllm dllm dllm 數角牙

主一係輸多球 一係比人入

0 2

如果2：0 似停角

屌你老母 手痕買左隊垃圾

客第三球8倍變7.4倍

今日d上盤
球球平半比人炒5粒
今場西乙讓半一輸2粒

我了春蛇

大家一齊數角

主隊6角

春蛇cls

春袋

9C完場

主3rd la

咁就90k

春袋蛇真係痴線

春代勁中

主半一客win

點止...

春蛇

10.5s?

係入左2.07

如果入多一球就完美

春袋蛇勁到

春蛇仲有無第三球

春蛇咁就110k

癡線佬春蛇

春蛇9點有無正水，一定跟

紅色大字ng我以為大岩蛇skip左

1c more

-1c

基羅納是但一邊入多球啦仆街

客3

電子競技 / 英雄聯盟 / 地圖 1 賽事時間(分) - 大小盤
小
34.0@1.81
Fnatic
SK Telecom T1

收到..100蚊跟

其實好想認真淨係跟你

俾主入返粒啦屌.

兩角呀快

仲未見大岩蛇紅色大字話中既

盤口2/2.5 高水 似無入球

西乙都買咁大，抵你贏錢

平注黎

同春蛇一齊數緊銀紙

派奈了

春蛇一日執幾多

2 MORE C

兩角快

我未見過大蛇柯尿

又出黎搵食

有無人派我，輸到要食二手飯了

好癲 真心服 買咁大

頂睇場戲執少好多
今晚繼續跟實！

夠膽就爆埋10.5s

比多c先la

屌那星呢場和到抽一件

GEL
1.35

1.35

1.43 1.35

出真飛實會

On9

1.43都買

屌你 垃圾...

我 不了

9角完了

我屌你老母呀貼你老母臭系咩死傻仔

無角喇

巴打試下補多注主NG3

越你老母位咩 旁證食角

樓上 8 gor fans？

無錢補了

食角！

主300倍cap

9角完即補左

比多角我

角牙 唔好卡我

覺得仲有多球

刷多2角好嘛

9c完

2MORE C PLEASE

9C立即完場

神10吧

無啦 9c 02ft

比多球啊你老母

9完唔出奇

03未

87' 2.5b得4倍係正常水位?

咁樣搞10.5s手足

哇

03 11C FT 100%

10!!!!!

10CCCCCCCCCC

角牙 supe dllm

10C

當你有10皮個陣，1皮根本唔係錢

2/2.5 盤口高水唔睇好....反而21:00 歐洲盃有場高賠重心

痴撚線，咁顛

一敏勁到

9.5S JUMP

一敏

gun

唔gun了，你加油

客入多粒啦屌你老母

一敏蛇9.5s又中

比多個我!!

7.5 8.5 9.5 gel
輕鬆

咁都爆一敏，冇天理

thank you sir

-1C
巴打有機會頂到..放心

搵人資助下佢繼續賭落去

刷多1角好嘛

9.5b

點撚樣

明明我頭先出8.5 9.5，又有人買9.5s

ho lun on9
唔好群埋去班事後9到ok?

上面位手足咁樣攬炒10.5s

屌你老味10c

8.5見到

10c姐 仲未爆

角大真係點買都贏

0-3完

又中，勁到呢

一敏又豬

補幾耐?

16.5b 墨

0:3未

冇一敏買9.5s你會中？

報假群唔俾我入

0-3 未

03抽一個幫我含

我一早出左la

我含

頭先個球證仲要食左一角

咁都角大

0-3

去左邊？

合理

唔會又岩岩爆一敏
咁迫害一敏好咩

一敏早d出現應該全po手足上左樓

無入球仲有1.1
應該仲有一球

驚掛住睇lol唔記得買
陣間9點上盤

自己呃自己？

借返黎既錢 就黎...

好早出wor
2角時就出左

原來...

原來仲有你

近左女色 唔敢賭

可惜準備要跳樓了

著條＋一敏

早講嘛

細波

02 10C FT

算啦巴打。。。
戒賭啦

call g?

4角嗰陣出
仲叫我地唔洗數
4角完

又抵死
我出8.5 9.5

爽

不如你直接過一萬比我算 還掂都係送比馬會

有你加持姐

屌好辛苦 比我贏一次得唔得

你同一敏真正大蛇

你早D出啦 屌

咪on9啦
365 89'果陣已經1.083no goal
狗會點會no goal@1.1 明set個局比你

No la

10.5s gel埋

係 我錯了
我仲say 多謝

連3角又仆街黎

你未出我又已經買左...

薯蛇唔食飯都搞唔掂

美麗傳承應該會死

mama

本身11c 比旁證食角

我賽前出wor

As called him

美麗傳承都燈得死
我以後唔再自己度波了
場場行返黎都嬴

可能斷埋腳

好撚在無爆10.5s,如果唔係我日撚日追撃貼飛個條仆街仔

I know u bought

唔好牙

同贏

又中，勁x到

7.5好多時間買 痴線

屌佢老母，無啦啦貼飛

冷靜D 貼飛又唔係一定贏

要贏便贏啦

有成個半場俾你買，仲要高水

唔係講笑 我借既錢就黎賭哂
一注都冇贏過 我已經好乖skip墨城

薯條
我冇就錯 成3年你都咁爆 收手啦

我都想問咩事

9.5b 3.x倍

...見佢9角84分鐘 重要入完 秒買

貼一貼就輸
我啊婆都識賭

跟春蛇買啦

Skt點買好